痴線，新同事竟然追問點解無開工利是派

我地老細係外國返黎 唔受中國人果套
所以我地公司不嬲無開工利是派，但都會食個團年飯(去CANTEEN一齊食)
點知新同事唔知頭唔知路，扮哂驚訝係咁問點解無開工利是
我就平心靜氣講 其實又唔係發例規定，唔派都好正常，你份糧唔包開工利是架喎
之後條友仔全日都黑哂面咁

依家D後生仔真係 貪果十蚊廿蚊
唔通唔派開工利是你就唔開工咩，有出糧比你架嘛
好多公司都唔派架啦 小見多怪

你新同事應該係90後？

你同事係唔係90後黎架

我唔係話針對幾多十後 但個新同事係九十後黎

正常開工利是冇1000都500
啊黑就奇

新年無利是，咁聖誕，公司有無搞抽獎？

屌D 90後

我覺得呢Ｄ都唔係必需

咁無氣氛？定公司細，無錢搞

yes
屌柒佢啦

咁你老細係唔係唔洗人ot,希望員工work life balance,四，五點成間公司去happy hour,歡迎員工提出意見挑戰自己先？

On9
講你呀樓主

自爆講句，連7仔都有

下 我老闆都係德國人 人人開工利是都有5舊水

定你就係個個老細呀

問下都唔俾要開post話人，都幾垃圾下間公司

我上司係俄仔，年年都派 樓下有人請舞師就沖去睇又搵人影相，勁鍾意中國野

我地老細係七十後黎，扮晒鬼佬性格，想借啲意唔派開工利是。所以我地公司不嬲無開工利是派，但都會食個團年飯(去公司果間垃圾CANTEEN一齊食狗飯)
點知個廢老老細唔知頭唔知路，扮哂驚訝係咁問點解會係食狗飯
我就平心靜氣講 其實又唔係法例規定，食狗飯都好正常，你本身都食開狗飯嫁啦。
之後個廢老全日都黑哂面咁

依家D廢老真係 字都唔撚識打
同埋我講講事實有錯咩你就唔開工咩，你個廢老不嬲都係食開狗飯架嘛
你都食左咁多年啦 少見多怪

我老細係外國人，都有派利是俾我